感冒傷風感染率屌打武肺 其實係咪以後幾十年應該每一日都要戴口罩

口罩黨on9到

你戴眼鏡

令

是

想吊

米癲

成塊閪都係我d精

哈。。

P牌狗

P牌唔可以色？

最好唔好

Why

賓